是晚煲仔飯

都叫有lone味，但飯硬身會太佳，太濕

*會更佳

仆你個臭街
9.5/10

興記定四季？

難得正常

姐姐大人rich

唔夠豉油

呢個年頭仲有邊間好食

無，所以求其食一間平平哋就算

cheap嘢黎…